入黎共識！

利申:借ac

今天死城 聽日大遊行

今日遍地開花 聽日大遊行

btw大遊行唔好去港島好嗎？
手足要散唔方便 地形又對狗有利

推

Option 3 ...人權法進入大直路，不開花、不被捕、不破壞，全力文宣

推上去比大家決定

投唔到，正評，應該都係會留喺九龍

攻政府核心先仲要啊

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

幫我推下啦大家

Push

投票呀大家

推呀推呀

上熱門

推啊大家

死城之餘幫手文宣呀

麻煩幫手spread埋同推全世界文宣

全部文宣圖Save晒佢 出街airdrop貼連儂 一係就post social media

「中英文宣圖整合」懶人包！黎緊三日全世界一齊洗地式咁解釋緊急法同點解要裝修！

今日真喺要死城 就要為聽日大遊行做文宣

人呢

等黨鐵通車 全民行街？

推啊

前提喺黨鐵通車

照出街

臨市政府 = 叛亂/內亂/不合法, 影子政府 = 痴線/合法

行街食飯

P牌 正評 休息 聽日九龍遊行

今日遍地開花 聽日遍地開花

出門之前唔該做左呢幾點佢!

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

成個連登好多狗acc想正當緊急法spin休息風向

所以需要更多人入黎投票

今日開花 聽日開花
今日死城 聽日開花

大遊行 in 港島 不了

點解聽日一定要大遊行

今日死城 聽日又唔做嘢 即喺默認蒙面法有效止暴制亂？

我意思係點解唔可以照樣遍地開花

可以大遊行，但必須只和理非為人權法鋪路

大遊行可以針對蒙面法表達意見 表示和理非都唔驚蒙面法同反對

大遊行永遠都係比人圍捕送頭完結，搞到手足跨區返唔到屋企，係黨鐵已經全面跪低嘅情況下仲繼續鼓吹大遊行係想點？

尋晚冇文宣依家美國都對我地嘅做法有保留 今日應該做下文宣 聽日用300萬人挽回外界支持